正式宣布投降

真心唔夠政府玩大家早日安心做中國人，早日推行一國一制

五毛 blocked

唔岩聽就唯有送頭

9

8

7

我好奇想知做網絡打手人工幾錢

投降冇錢收，acct唔係p牌

blocked

快啲去警署投降
好行唔送

一起底全部失敗post 我屌你老母陷家剷

唔想咁多手足傷同被人拉

6

5

垃圾文 各位善用不推文功能

屌你地識用不推文功能未呀?

on99

帖主依啲唔係投降喎，從來都唔係抗爭依一邊咁點投降

吊你老母

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲